龍和完全無險可守

有氣有力個班唔好留係個度